#### Тест-кейс №19.1 Регистрация на сайте с почтой МИФИ
###### Предусловие: -
1. Зайти на сайт;
2. Зарегистрироваться;
3. Ввести адрес электронной почты в строку "Почта" XZY000@campus.mephi.ru;
4. Ввести имя пользователя в строку "Имя" пользователя XYZ;
5. Ввести пароль в строку "Пароль" qwerty12;
6. Повторить пароль в строке "Подтвердите пароль" qwerty12;
7. Нажать на кнопку "Зарегистрироваться".
###### Ожидаемый результат: успешная регистрация на сайте

#### Тест-кейс №19.2 Регистрация на сайте не на почту МИФИ
###### Предусловие: -
1. Зайти на сайт;
2. Зарегистрироваться;
3. Ввести адрес электронной почты в строку "Почта" abc@mail.ru;
4. Ввести имя пользователя в строку "Имя" пользователя XYZ;
5. Ввести пароль в строку "Пароль" qwerty12;
6. Повторить пароль в строке "Подтвердите пароль" qwerty12;
7. Нажать на кнопку "Зарегистрироваться";
8. Неуспешная регистрация на сайте. Данный e-mail не является почтой МИФИ.
###### Ожидаемый результат: неуспешная регистрация на сайте. Данный e-mail не является почтой МИФИ

#### Тест-кейс №19.3 Регистрация на сайте с существующей почтой
###### Предусловие: - 
1. Зайти на сайт;
2. Нажать на кнопку "Зарегистрироваться";
3. Ввести адрес электронной почты в строку Почта;
4. Ввести имя пользователя в строку "Имя" пользователя XYZ;
5. Ввести пароль в строку "Пароль" qwerty12;
6. Повторить пароль в строке "Подтвердите пароль" qwerty12;
7. Нажать на кнопку "Зарегистрироваться".
###### Ожидаемый результат: неуспешная регистрация на сайте. Пользователь уже зарегистрирован

#### Тест-кейс №19.4 Регистрация на сайте с несовпадением "Пароль" и "Подтвердите пароль"
###### Предусловие: - 
1. Зайти на сайт;
2. Нажать на кнопку "Зарегистрироваться";
3. Ввести адрес электронной почты в строку "Почта" XZY000@campus.mephi.ru;
4. Ввести имя пользователя в строку "Имя" пользователя XYZ;
5. Ввести пароль в строку "Пароль" qwerty1;
6. Повторить пароль в строке "Подтвердите пароль" qwerty12;
7. Нажать на кнопку "Зарегистрироваться".
###### Ожидаемый результат: неуспешная регистрация на сайте. Пароли не совпадают

#### Тест-кейс №19.5 Регистрация на сайте с некорректным паролем
###### Предусловие: - 
1. Зайти на сайт;
2. Нажать на кнопку "Зарегистрироваться";
3. Ввести адрес электронной почты в строку "Почта" XZY000@campus.mephi.ru;
4. Ввести имя пользователя в строку "Имя" пользователя XYZ;
5. Ввести пароль в строку "Пароль" Йцукен12;
6. Повторить пароль в строке "Подтвердите пароль" Йцукен12;
7. Нажать на кнопку "Зарегистрироваться".
###### Ожидаемый результат: неуспешная регистрация на сайте. Некорректный пароль

